請各位做好心理準備，以後既活動流血已經係暴低消費

今日香港人終於識得還拖，香港人已經開始唔怕死

班黑警都會留意到，怕死既或者一直將自己良心遮住既應該會唔撈或者詐病唔上前線
而願意上前線既，九成九係滅絕左人性同以打人殺人為目標，所以可以預見到黎緊只會更暴力同失控

請各位打算出去既人，唔好再諗住自己只係和理非，行完就走就無事，今日已經係好好既例子，班仆街根本就係唔比你走，特登包圍你地然後想打獲金

我唔係鼓勵大家使用暴力，但係一定要有依個心理準備，而我都相信經此一役，勇武既兄弟會更勇武，同時會有好多新血加入，香港人有幾百萬，靠我地供養既黑警只有幾萬，我地一定會贏

不過記住，遇到危險一定要好好保護自己，對住劫匪尚且可以講道理，但係對住殺人既冷血畜牲係無用架，有例子你睇，跪係度求饒一樣被人扑爆頭，唔好咁on9奉上自己既尊嚴之餘仲有性命，近排有好多暴徒冒警，大家要小心，好好保護自己，唔好比歹徒為所欲為

推

不切割 冷處理 無條件支持同路人

係，心態上轉變緊
但唔該
前線仲係好撚多無gear既人
唔係想話你地啲咩
打生打死果時連自己都保護唔到
仲點去救手足們？係咪
唔該各位出得黎既抗爭者都必須必須有一套裝備自己跟身！！！！！
眼見好多後生仔女都係淨係得個口罩就行左上去

而家所有遊行隨時都會俾黑警打
所以要做好心理準備、有gear先好出去
雖然覺得會嚇怕d錫身既示威者
但係大家真係要有勇氣先好企出黎

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！